唔講咁多

輕撚鬆

都5g反乜鳩
我爺又然